\documentclass[cjk,dvipdfmx,10pt,compress,%
hyperref={bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarksopen=false,%
colorlinks=false,%
pdftitle={$BBh(B 132 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfauthor={$B$+$o$@(B},%
%pdfinstitute={$B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B},%
pdfsubject={$B;qNA(B},%
}]{beamer}

\title{$BBh(B 132 $B2s(B $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}
\subtitle{$\sim$$BH/I=;qNA(B$\sim$}
\author[$B$+$o$@(B $B$F$D$?$m$&(B]{{\large\bf $B$+$o$@(B}}
\institute[Debian JP]{{\normalsize\tt $B4X@>(B Debian $BJY6/2q(B}}
\date{{\small 2018 $BG/(B 2 $B7n(B 25 $BF|(B}}

%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{moreverb}
\usepackage[varg]{txfonts}
\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usetheme{Kyoto}
\def\museincludegraphics{%
  \begingroup
  \catcode`\|=0
  \catcode`\\=12
  \catcode`\#=12
  \includegraphics[width=0.9\textwidth]}
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%\renewcommand{\kanjifamilydefault}{\sfdefault}
\begin{document}
\settitleslide
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\setdefaultslide

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Disclaimer}
  \begin{itemize}
  \item $B5?Ld!"<ALd!"%D%C%3%_!"Cc!9!"(B\alert{$BBg4?7^(B}
  \item $B$=$N>l$G%$%s%?%i%/%F%#%V$K$I$&$>(B
  \item $B%O%C%7%e%?%0(B \#kansaidebian
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
\frametitle{Agenda}

\tableofcontents

\end{frame}

\section{$B:G6a$N(B Debian $B4X78$N%$%Y%s%H(B}
\takahashi[40]{$B:G6a$N(B Debian\\$B4X78$N%$%Y%s%H(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B132$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 1$B7n(B28$BF|(B($BF|(B)
  \item $B>l=j(B: $B9A6hL1%;%s%?!<(B
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item openSUSE Meetup + LILO\&$BEl3$F;$i$0(B + $BBh(B131$B2s4X@>(BDebian LT$BBg2q(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B159$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 1$B7n(B20$BF|(B($BEZ(B)
  \item $B>l=j(B: $B3t<02q<RD+F|%M%C%H(B
  \end{itemize}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item 
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$BBh(B160$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
  \begin{itemize}
  \item $BF|;~(B: 2$B7n(B24$BF|(B($BEZ(B)
  \item $B>l=j(B: OSC 2018 Tokyo/Spring ($BL@@1Bg3X(B)
  \end{itemize}
  \begin{block}{$BFbMF(B}
    \begin{itemize}
    \item $B!V(Bapache $B$K(B django $B$N(B web $B%"%W%j$G%G%W%m%$$7$F$_$h$&!W(B
    \end{itemize}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{Debian Project}
  \begin{itemize}
  \item Spectre / Meltdown
  \item Upcoming stable point release (9.4)
  \item Extended Long Term Support for Wheezy
  \item CUPS GPL $B"*(B Apache license change, how to proceed?
  \end{itemize}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B;vA02]Bj(B}
\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B}

\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B;vA02]Bj(B}
  \begin{block}{$B:#2s$N;vA02]Bj(B}
    \begin{enumerate}
    \item $B$J$7(B
    \end{enumerate}
  \end{block}
\end{frame}

\takahashi[50]{$B;vA02]Bj(B\\$BH/I=(B}

\begin{frame}
  \frametitle{ znz }
  \begin{enumerate}
  \item Ruby $B%3%_%C%?!"(BLILO $B%5!<%P4IM}(B
  \item $B%W%m%0%i%_%s%08@8l(B Ruby 25$B<~G/5-G0%$%Y%s%H(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ gdevmjc }
  \begin{enumerate}
  \item shorewall
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ t3rkwd }
  \begin{enumerate}
  \item 1 $BG/$0$i$$A0$^$G1?1D$d$C$F$^$7$?(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ sato\_makoto }
  \begin{enumerate}
  \item Chrome Remote Desktop $B$r%U%!%$%d!<%&%)!<%k1[$7$K;H$&(B
  \item VPS $B$+$i(B IPv4 $B%"%I%l%9$r>C$7$?!"%a!<%k$NAw<u?.$O$G$-$J$/$b$J$$(B
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ Katsuki Kobayashi }
  \begin{enumerate}
  \item Python django
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ takeuchi }
  \begin{enumerate}
  \item Debian Live Update
  \item go HUGO
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ satomicchy }
  \begin{enumerate}
  \item Ruby $B%"%W%j(B, $BEE;R2sO)(B / FPGA
  \item Linux Kernel $BJY6/2q(B

    \url{https://linux-kernel.connpass.com/}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ uwabami }
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item iptables
  \item $B2q<R$N(B Windows PC $B%5%]!<%H(B
  \end{enumerate}
\end{frame}


\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{ufw$B:FF~Lg(B}
\takahashi[30]{ufw$B:FF~Lg(B\\by\\$B@>;3OB90(B}

\takahashi[50]{$B$=$s$J(B\\$B$3$s$J$G(B}
\takahashi[120]{$B<!(B}

\section{$B:#8e$NM=Dj(B}
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{$B:#8e$NM=Dj(B}

  \begin{block}{$BBh(B133$B2s4X@>(BDebian$BJY6/2q(B}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 3$B7n(B25$BF|(B($BF|(B)
    \item $B>l=j(B: $BJ!Eg6hL1%;%s%?!<(B
    \end{itemize}
  \end{block}

  \begin{block}{$BBh(B161$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}
    \begin{itemize}
    \item $BF|;~(B: 3$B7n(B24$BF|(B($BEZ(B)
    \item $B>l=j(B: $B?7=I(B
    \item $BFbMF(B: $B5!3#3X=,4D6-9=C[(B
    \end{itemize}
  \end{block}

\end{frame}

\takahashi[50]{  }

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: japanese-latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
